Unbox Therapy：DON'T Buy The iPhone X

中文版

佢讚到部RAZOR PHONE天上有地下無, 你快D買啦

人地讚5t 你識唔識字嫁

認同片中的想法, 尊重個人選擇
客觀黎講有更多比I IPHONE X 更好,更平既選擇,但係電話呢家野就偏偏係個人喜好

PS: 個人絕對認同 IPHONE X 根本唔值呢個價,要用IOS可以用返IPHONE 8,
蘋果當消費者係ON9仔,要幫佢測試埋有缺陷既新產品, X 我係唔會買,等下一代

剩係話face ID唔好已經收得皮啦 未見過人話唔好

呢條友咪就係得唔到蘋果響發售前send 機黎嬲嬲豬果個youtuber
條片負皮多過乜，打手竟然quote 佢，點收錢呀

佢不嬲講野有料到。佢叫人買s8p, 唔好買n8, 有sense

我幾鍾意睇佢嘅片，幾貼地

個中文版殘體仲要偷人片
做乜撚野

妖, 自己睇

你都戇撚柒鳩 連登班idog夠負評水果以外所有機啦 代表到Ｄ乜

更何況正負個比例差咁遠你唔睇 你係咪又係另一隻文盲dog 啊

九唔搭八 講東扯去西

unbox therapy 係第一個發現bend gate..所以apple 唔再比機佢.
佢有善意叫Apple 比review unit佢, 但Apple冇理到. 要佢自己去買Retail Unit.
佢都話iphone x 唔錯. 但係唔推介人買..

Dave2D 中肯過呢條肥仔十倍

有咩機第一代已經好好用
初代機緊係有好多地方未完善㗎啦
但係早買早享受
想要完美咪遲啲買
冇話值唔值

講到尾最大缺點只係價格

佢今次企係窮撚立場

我認為有ios加持，同一個spec貴an兩位唔過份

仲要有品牌效應，oneplus呢啲強國新牌子憑咩同蘋果同價？

Oneplus又無自家系統，純粹揾啲旗艦元件執埋一齊，都可以賣500usd 蘋果一樣用靚料，有蘋果logo，有獨家系統，貴兩倍都少啦

科技撚就只係識講規格

以前我覺得ios係好用
宜家雖然講唔上難用 但同android個距離一定無以前咁大

又一個an撚扮Apple用家

iPhone 規格好過其他機好多
Unbox therapy 出發點起碼有兩個
iPhone X規格好得黎，UX design唔配合硬件，而iPhone X之前果幾代重好過依家ga iPhone X
iPhone X呢個價位，應該要求一部完美既手機